4月完約 Now sales請入

本身比緊成400蚊一個月睇波
太多豬頭骨唔想要
有冇plan只係睇英超？
Tg: SunnyYNWA